近排沈旭暉上左身，日日怒屌林鄭政府

睇開沈旭暉，就知佢係左右逢緣既人
近呢個星期，日日怒屌林鄭，發生左咩事

訓左半年？

小心共諜 / KOL帶風向

移左民？

林鄭喺黨內已失勢，任屌唔嬲

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

唔係個個有錢佬都無良知既

因為而上下左右都一齊小林鄭

車公、解簽佬、鄉議局、微生物學教授、前綫醫護

警監會自己都私下小佢唔成立獨立調查委員會

蘋人誌：致林鄭：悲劇後再無中間派
沈旭暉
2019-07-25

手足啱啱保釋出嚟？

有既只係買定兩邊

屌左幾個月喇喎

佢好似講過，以前想盡量唔得罪人，希望可以利用身邊多d力量改變
但反送中之後佢發現呢個諗法係冇用

我覺得佢收到美帝風向

呢半年都屌，但係係抽水式或者好溫和和理非果隻
但係呢個星期，係直線怒屌再CALL 馬叫人反政府喎

沈旭暉歸左入我地邊
放棄左支那

721之後已經日日屌林奠，之前唔清楚

移左一排啦
好似係葡萄牙

因為佢終於醒覺，唔係自己唔惹麻煩，麻煩就唔會嚟搵佢

佢呢半年配合運動發展比理論論述，打好基礎，間中唔又會出橋、幫文宣，試問有邊個做到佢個lv

你仲想屌既話，咁你到底想點撚樣

1. 想問下我邊句係屌沈旭暉
2. 我知佢出左好多力，只係呢個星期係CALL馬叫人唔好再幫柒婆，睇黎除左武漢肺炎，好似仲有D野發生左

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

新加坡呀

佢612果時已經出post 反送中， 721應該係全面過晒佢底線，所以不停幫示威者做論述同立論 近期連黃色經濟圈都幫手支持

共諜底 牆頭草

沈旭暉講得好，支持！

你訓左好耐下

好耐啦！
好開頭已經講左中立冇market, 要take side

大家唔好屌樓主
係沈旭暉近排嬲D姐
因為佢覺得7婆 用多左 專業人士既良心
夾硬拉醫護人士上船 屌多兩錢重

埋咗首富堆好耐啦

世界仔 識跟邊企

佢一直黃底人

只係想行中間路線
想拉龍兩邊

自721後佢覺得過佢底線
唔再行中間
直屌

下... 不了，唔會認佢係同路人

你有冇睇過佢D文呀?
佢一開始係普通淺黃鬧政府，好溫和
近排係深黃到怒屌，叫哂人唔好再幫柒婆

前後都8-9個月

D專業人士俾林鄭過橋利用公信力之後抽板
沈生同病相憐者

同好多國際線手足跟過佢
而且佢真心叻既人你想佢去邊邊

而且同一時間19才子咪一樣變深黃大力屌

已經漸漸覺得連個天都唔想林鄭繼續留低

因為而家個政府唔止係政治嘅迫害，更加係對切切實實可以死好多人嘅公共衛生災難都行動得咁撚on9，奶共奶得咁核突，嬲係正常

覺得佢反送中後揀咗做黃絲, 馮智政都係

沈旭暉:由下至上屌鳩林鄭月娥

屌左好耐

因為近排發生嘅嘢比示威更切身

佢自己都講左啦，以前港共衰極都會俾空間其他意見講下，宜家雜種柒婆一唔啱聽就將你打成敵人，你越勸佢就越要同你作對

唔係佢唔想做，係根本冇空間俾佢溫和做中間派

保持獨立思考

只要有口嘅市民都會屌林鄭
同身份無關

唔好傻啦，人地一早移咗民啦，出聲係人情唔出聲係道理，明顯係佢睇個政府唔順眼，撚有麻煩搵到佢咩

佢上親光明頂都直線屌港共架wow

葡萄牙。不是新加坡

都話721佢個fd俾黑社會打到仆街

唔出其
我老母之前都係港豬 又屌9示威者
721之後已經開始變黃
依家屌到希望啲狗官同中共比人打把死

係你依個星期先睇咋

垃圾大灣暉
知死咪轉軚囉

屌左好撚耐

依半年佢嘅言行
唔覺佢有買保皇
左右逢源説不成立
藍絲早已當佢黃
人會變嘅

政治人物押邊啫

佢打國際線，幫到好多手足，佢接受外國訪問，應對自如。好撚重要。

但黑警唔小

聽講Ao都屌

正常人係好難唔屌佢。

黑警都屌佢冇撚用

即係開始諗住溫和啲，講野可能有人聽，之後發現根本就唔會有人聽，說怒屌

佢老友俾人打

田大少同品客

你收皮拉？你做過d咩ah?

721之後已經日日吊啦

香港版陳秋實
維穩機器

維你老母

入左葡萄牙籍
有後路後暢所欲言?

沈旭暉同袁彌昌都係藍皮黃骨

因為肺炎壇野唔係政見咁簡單係人命關天
而呢個垃圾政權明明有哂經驗但處理上黎仲衰撚過中共/澳門
連藍絲都屌啦更何況佢

沈旭暉不嬲都係黃架喎, 點解講到佢好似藍轉黃咁, 不過佢係連登最憎既左膠/大中華膠

琴日直接開炮叫人唔好幫政府做任何野
不過佢真係有料到嘅
見梁卓偉有啲想反枱保命即刻擺佢上枱

twitter直接屌

你做過d咩ah又？

721蘋果訪問講過類似既野
公開屌有用過入政府做痔囊

攬炒之母

抗疫保命
推翻政權

因為柳爺係佢老死
721嬲到仆街 覺得政府無得救

利申：以前都話過佢大灣輝 個時佢朋友仲同佢辯護
估唔到佢最後肯歸邊

since 721

佢唔係有銭佬啦
最多生活無憂
加上佢都後生 價值觀同收成期果班唔同

依個都係大原因

有老友比打定食tg

被動收入夠佢過世 所以唔怕你

睇佢果樣遲早開LIVE BOB叔上身屌鳩林鄭

學者嚟講佢真係怒屌，日日屌，話林鄭雪雪聲都寫埋出嚟

睇利益份上
有腦嘅都睇得出𠵱家投資黨/柒婆嗰邊係死鳩硬㗎啦
係得啲弱智藍絲先會仲買黨贏

沈旭暉可能只係港版陳秋實